如果成立到獨立調查委員會，點樣確保委員同調查結果既中立性？

難聽d講句，如果委員會全部都係建制、警犬、何妖班人選出黎，調查結果肯定係話警犬冇做錯。到時佢地就拎正牌扑濕市民就仆硬街

所以想問委員會既組成我地可以做到d咩

無，咁做咩當初要寫入5大訴求
咁不如淨係叫雙普選算啦，普選出嚟嗰個就做哂其他訴求

自推

其實可以連訴求也慳番。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！